劈友黎講，［天線得得B］定［海綿寶寶］勁啲

海綿得得b

天線寶寶